突發！美國宣布關閉支那使館

美國在2月3日~7日關閉駐中國所有的領事館跟大使館

香港呢？

反正支那人都唔入得美國
驚乜

耿爽爽死了

有道理

得返幾個大兵😰

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

中国人終於趕走左美國

真係一巴巴打落春華姐塊面

Push

in accordance with Chinese government guidance

記者：美國關閉中國大使館，中方對此有何回應？

華春瑩：中方就這一問題已多次表明立場：美國大談關閉中國大使館的權利和自由，如果沒有了安全和穩定，何來權利和自由？皮之不存，毛將焉附？你提到的有關媒體報道的內容有誤，完全是別有用心。關閉中國大使館必然是美國這個小個頭的“阿喀琉斯之踵”。美國動用國家力量，濫用所謂關閉中國大使館名義打壓特定企業，動輒揮舞制裁大棒，肆意奉行單邊主義、保護主義，屢屢退群、毀約，破壞、損害國際多邊機制，毫無信任可言。我不知道大家是怎麼看待美國的？我聽說美國甚至沒有護照，沒有來中國看過，他們怎麼能代表14億中國人民？

中方正告美國，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。我們敦促美國懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！對於一些觸目驚心的事實，美國難道真的不知道嗎？美國的良知在哪裡？

美國就像塞萬提斯小說《唐吉訶德》中的唐吉訶德，只是沉溺於幻想、脫離現實、其關閉中國大使館的行爲盲目而且有害。美國動輒搞什麼「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內乾了多少壞事。美國假如真敢關閉中國大使館，中國必然容不下美國此等行為！我看美國以後非得「故人驚怪，憔悴老青衫」，更甚只能「千裡孤墳，無處話淒涼」罷了。

全部唔開? 好彩香港獨立運作

指導?有暗示?

一般人當然唔得
但相信唔少權貴有護照
落黎香港再飛過去

又贏

成功嚇退洋鬼子 中國又贏

係：中國或許已經成為最大贏家

越叫越走

有冇人識有手足or手足屋企人搞開蔬菜批發？？？？

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權